英國外交部發表最新聲明 指一直關注香港變化 呼籲以政治對話解決問題

Foreign Secretary statement on the Sino British Joint Declaration
English中文
Foreign Secretary Dominic Raab statement on the 35th anniversary of the Sino British Joint Declaration.

Published 19 December 2019
From:
Foreign & Commonwealth Office and The Rt Hon Dominic Raab

Thirty five years ago today, on 19 December 1984, the Governments of the United Kingdom and China reached an agreement on the question of Hong Kong. The Sino British Joint Declaration, as it is known, was registered with the UN on 12 June 1985 as a legally-binding international treaty that remains in force today.

Commenting on the anniversary, the Foreign Secretary Dominic Raab said:

This agreement between the UK and China made clear that Hong Kong’s high-degree of autonomy, rights and freedoms would remain unchanged for 50 years. The undertakings made by China, including the right to freedom of expression, an independent judiciary and the rule of law are essential to Hong Kong’s prosperity and way of life.

Hong Kong is experiencing its greatest period of turmoil since the handover. As a co-signatory of the Joint Declaration, the UK takes these commitments seriously and supports their implementation through the ‘One Country, Two Systems’ framework. The only way to guarantee Hong Kong’s future success and stability is by respecting these and addressing the legitimate concerns of the people of Hong Kong through meaningful political dialogue.

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

達交部

迖哥原來係英國高層

一直關注
天佑香港

Push

召喚假中立.jpg

达狗去左做mp？

對你老母話 日落帝國

日落狗

呼你老母咩

收皮啦
得把口

食屎啦藍韜文

關注就做野啦屌你老母得把口

關注到幾時

狗UP

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

對話咗5年有多啦
傾咗啲乜嘢返嚟呀
咁離地

日落帝國就算9數啦

英國外交部 : 一直關注事件

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

HSBC